【殘酷虐狗】內地男為拍抖音 竟重拳將小狗活活打死

內地網絡近日瘋傳一則虐狗影片，片中戴眼鏡男子在廁所內用拳頭狂毆小狗，狗被打到嘴巴和鼻子流血，但無力反抗，鮮血還濺到地面和牆上。
男子隨後將影片上傳到「抖音」短影片平台，引發眾怒。有網民呼籲肉搜該名男子討公道，亦有人到連署網站發起請願，希望當局可以阻止虐待動物事件一再發生。
網民瑞奇（Vonda Richey）在請願網站「yousign」發布連署，標題寫道「請幫忙保護中國的動物免於受到這種人的傷害」，更附上這則虐狗影片和截圖，請願對象則是國務院總理李克強。截至周四（7日）下午3點40分，這項請願已獲得超過1.8萬人聯署，接近2萬人的聯署目標。
片中可見，小狗被綁起來壓在廁所，嘴巴則被膠紙綑綁，一旁的男子揮舞拳頭重擊，表情流露出喜悅，更自鳴得意道「兩拳就打死了」，而小狗只能無力地趴在地上。
據瑞奇描述，該案發生在浙江義烏，這隻可憐的小狗無法自保，只能一拳一拳地被打。牠的腿瘋狂顫抖，處在痛苦的創傷之中，但攻擊者毫不在意，還是繼續揮舞重拳。不僅如此，男子的女兒似乎在一旁觀看全程，一度發出微弱的哭聲。
瑞奇最後指，雖然發生這件迫害動物的悲劇，但中國缺少保障動物權益的法律，虐狗男子很可能會逃脫法律制裁。他希望透過連署呼籲當局盡快制定相關法案。

666

文化大國

往死裏打

相煎何太急

痴撚線唔敢睇片，圖都要skip,好多人係fb share

老實講
打人真係無打動物咁撚仆街
人人都有罪 但動物真係無罪
人人都可以係抵死 但動物乜撚錯事都無做過喎
真係好心痛

link?

D血突然間一堆噴出嚟

Skr🤙🤙

屌佢老母琴晚我碌REDDIT唔小心見到 好撚慘

即刻放大俾我隻狗睇

連登仔唔你贊成虐狗咩

死撚晒去邊度避呀

屌佢老母臭閪佢老母俾狗屌？ 夠姜就打隻藏獒。鬼唔望佢俾狗咬死，全家俾狗咬死

如果同班傻閪講，用炸彈炸𨳊雜大大最多人like
唔知有無人會去做

好似葉問打日本仔

reddit 勁多反侵撐支那
中國又贏

愛國文明示範單位

人唔配狗嘅忠心

其實點解佢要放上抖陰？
覺得會好多人睇比like?

屌佢老母

仆街

抖音個本質係咁，啱曬奇形怪狀既中國人

中國畜生狗都不如

好素嬲 垃圾支那人

支那賤種

Link?

隔離個post講緊隻狗俾個細路搞完咬甩佢隻手 大把人幫隻狗聲討
喺地球嘅另一面 有人為咗views而打死隻狗

點解要你隻狗睇

睇下佢地驚唔驚

屌你老母垃圾app比垃圾人玩，係呀，講埋d唔知頭唔知路嘅架仔架妹都係垃圾啊！

你老母臭閪 嬲撚到

強國基因只會向弱者抽刀

有片未

非引戰，但我認為食肉嘅人無資格批評呢個人嘅行為

痴撚柒線架

呢啲真係不得好死

垃圾人種 中國人 不嬲都係世界毒瘤

一陣趁你訓左先下手為強

食肉同殘酷對待動物都唔識分
放心冇可能有罵戰
不過你引人恥笑你個on9仔

蝗國威武 終國又贏一場

中國人只敢對弱者欺淩
一對住洋人即刻跪係到含

打靶臭支那人 不得好死

睇佢名就知弱智㗎啦仲以為自己好有道理睇穿世事

拉去坐牢吧，真垃圾

真係估唔到呢個po會有正評

大陸唔會有動物保護法 即使係香港個刑罰都係有等於無

絕對希望條件友仔下世投胎响強国做狗，之後又係俾人打死

得罪問句
你新移民？

以為佢個女係度歡呼笑

仆街黎

真係好撚嬲 點解要咁樣對啲小動物
如果可以真係好想殺晒依啲仆街
每次睇親咁既新聞都好心痛 但做唔到啲乜

乜撚野logic?

Up乜9？
食肉就等於支持虐待動物？
乜撚野邏輯

弱智都識上連登

為食而殺同為玩而殺係兩回事

打到手都腫埋

玩抖音果班不嬲都弱智

屌佢老母！！好想折磨到依條仆街不似人形！！！！同佢條臭閪女生生世世做性奴

屌！！！！！！尋日睇到都勁撚嬲！！！
有無大陸網民搵到依條死仆街杏家橙！！！

聽講係浙江犬舍度，我屌佢老母臭閪

打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。

犬舍意思係繁殖場定係咩？條撚樣係負責人？

好撚好笑？

打死之後, 煮埋黎食 , 咪唔算虐狗囉 !

文化輸出

skr skr

垃圾人種拍垃圾片放上垃圾app

完美

支那人係咁，仲要係有玩抖音既，通常都係餵乜食乜嗰啲低賤人口

有冇高清無碼大圖

諗起連登成日見嗰幅打豬圖

屌你今日無線新聞
中國話美國禁華為做法暴力

中國話人暴力

想嚇死佢咩
好彩佢地天生大近視

試下對面係讓佢單手嘅大隻佬
佢即刻跪喺度啦
支那畜

不是清

慎入

睇到都覺得辛苦
有時輕輕打個頭都好痹
仆街支那狗

404 not found

屌你老母啲支那人真係on撚9

希望佢俾狗咬死

屌 睇完個心好唔舒服

不能只有香港見到

希望正皮班人係㩒錯

片段引起內地的愛護動物人士群起聲討，有人「懸賞」人民幣10000元，希望能找到兇手。有指上載片段者身處浙江省義烏市，亦有指其身處浙江省台州市。另，有網民對兇手進行「人肉搜尋」，指其來自一個內地犬舍。事件亦惹外國網民關注，有人發起聯署保護狗狗，希望虐狗者能立即停止其殘忍行為。

屌佢老母！！！懷疑係！！！！
依條畜牲都不如嘅賤種人渣應該虐殺咗好撚多狗！！我屌佢老母！！！

投胎

汪呀我就係抖陰被主人監生打死果隻狗

中國有冇咁多痴線佬

咁易好多起佢底喇屌佢老母臭閪

人氣重要過人命

聯署link?

正仆街

南抖音北快手
智障界兩泰斗

大陸佬只識欺負弱小
癈柴

希望啲冇腦大陸人唔好將依件事變成抖音熱潮。
條友比人捉左未好嬲！

網民瑞奇（Vonda Richey）在請願網站「yousign」發布連署，標題寫道「請幫忙保護中國的動物免於受到這種人的傷害」，更附上這則虐狗影片和截圖，請願對象則是國務院總理李克強

理撚得你

只有私刑可以制裁到佢

如果佢擁有隻狗，隻狗唔係偷返黎有咩問題？
不如下次出個標題: 香港人為左食三文魚，廚師一刀桶死魚

呢個世界總係要有你呢啲傻閪先會平衡

有撚病？好想一巴巴煎落佢到 再慢慢割哂佢五官黎 再用刀插佢 係咁插係咁插 好多個窿 叭叭聲流哂啲血出黎
點解可以咁撚痴線打死隻狗仔...個心好痛

你係李嘉誠定你食齋？

我祝福呢個仆街俾人綁撚住凌亂處死，凌足三日三夜，早午晚三餐飲屎水

屌你老母臭閪，咁撚樣打，真係好想打撚柒個男人

關事咩
條大陸佬無情情打死隻狗喎
唔撚見佢打公安？
唔係欺負弱小係咩

咁驚唔驚

好殘忍
正仆街

死賤種 屌你老母

唉，煮荳燃荳萁。

睇到好心痛，狗狗當你老友，要幾仆街先做得出

屌你老母支那畜生

公告全世界自己係人渣

沒有一個是無辜
支那人根本唔係人類

希望條友永世都俾狗屌 屌撚到死為止

你個腦裝屎？

想嘔

腦漿黎

屌你老母支那人

佢以為d人會覺得佢好型？

大陸殺狗多的是 呢個人一定無事 中國太有文化

痴撚線，睇到我有陰影

404 =..-

關你養狗咩事

一睇呢D 就會明幽遊白書 仙水點解咁做

好仆街點解佢可以咁殘忍
祝佢孤獨終老 百病纏身再加長命百歲

哇屌咩，到底有無腦

非引戰，你個名襯曬你

咁都唔即刻拉佢
再一次証明土匪國未開發

養狗真係唔敢睇依啲
真係好撚憎依啲虐畜既人

屌你老母組團上去當佢係隻狗㩒撚住佢一拳一拳咁打

仆街 死全家

條友好有問題

支那人

有冇片睇

痴撚線支那賤種
唔鐘意佢一野殺左佢咪算
點解要虐待隻狗

其實連登好多好人

細個有個叔叔講過
愛護動物嘅人唔會衰得去邊

抖音唔係笑片？呢段CLS

呢條大陸閪咁撚好打，要捉鳩佢困喺個大鐵籠單挑藏獒！

又係垃圾抖音

本身養寵物 睇到好嬲

我完全唔敢睇
到底要幾冇人性先做得出
同埋本身中國人都已經好戇鳩了
而家加埋有抖音
成班仆街日日就諗有咩方法紅去賺錢
抖音呢個apps將中國人果種瘋狂都釋放晒出來

我嘅意思係 你每日出街咪又係做弱小嗰個傻人欺負 又唔見你為自己出聲

知唔知咩係辯論金字塔？發覺狗撚on9過人係真

知唔知咩係辯論金字塔？你反對我唔係問題，俾啲理據ok？

同意，支持你

屌你老母死仆街
真係睇撚到嬲
本身我都唔係啲咁情緒化既人
但係最近有養寵物
見到依啲真係嬲到仆街

其實係咪真係咁多on9 咁都覺得無問題?

唔洗係到拋書包
對你呢種傻鳩我鍾意罵就罵
大家唔係同一層次
講乜撚野尊重你？
你一刀殺魚係為飽腹
你咁樣活生生打死隻狗係想食佢？
呢種行為係虐殺

俾啲理據ok？

你單方面覺得狗係朋友冇問題？
你食其他動物又冇問題？
你中意狗我唔中意又有問題？
如果條片唔係支那又有冇問題？

你唯一反駁到我嘅就係你食素。如果你真係食素嘅話，我講聲對唔住。

戇撚鳩 支那人冇一個係無辜嘅

佢下世俾隻狗玩返轉頭

首先，咁我想問吓你點睇食狗？

ok，再者，食魚係飽腹，即滿足人類嘅需求。
咁有啲人係痴線嘅，有需求睇呢條片又點計？
同樣係滿足人類慾望。

人類擁有，管理動物就做乜都得啦。

唔好撚理佢啦同佢講都無用，佢都唔明。佢覺得眾人皆醉佢獨醒。香港特別多lee d 奇人異士思想與眾不同，講真就算殺條魚黎食都唔會咁虐殺佢啦，不過都係算啦，由得佢點講啦

食物同寵物都未撚識分同人講辯論？關食肉食素乜撚野事？
食用肉類都有樣野叫人道宰殺識唔撚識，呢啲冚家剷打狗叫人道？
唔知你真心憨鳩定扮憨鳩，你啲言論真係好撚羞家

連登食狗支持者潛哂水 道德撚全面進場

定係現實世界一事無成嘅loser要上網做attention beggar ，要引人屌你先有存在感？

義烏人
全部都痴撚線

係啊
我食肉架
我雙重標準啊
我見到曱甴會殺佢架
我有問題
我無資格去評論人咁虐殺隻狗 ok?

我唔食狗但唔會阻止人地食狗
你想點？
仲有
音樂系既戇鳩仔
而家大家講既重點唔係肉食定素食
係虐殺
你連重點係咩都睇唔明
你好意思同人講金字塔？

鍾意睇呢種影片既人多數潛意識有暴力傾向什至係反社會人格
可能係天生或後天經歷令佢地缺乏同理心

解唔解答到你？

咪玩啦，佢地自己d蝗子都教唔掂啦

咪撚理佢啦 好多人鍾意看透世事懶係心水清咁
根本佢講乜鳩廚師 三文魚就知佢弱智
一個係正常食物鏈關係 一個無啦啦為紅去虐待動物點比
好多嘢唔係一把尺就得 雙重標準有時候都會有好處

人皆有惻隱之心
但都會有偏愛之心
可以兼愛既只會係聖人
我地只係凡人

所以如果我係佢老母 我擁有佢我寧願重拳教訓佢等佢有返正確觀念

起撚埋佢底
垃圾傻鳩一名
仲笑人讀基礎文憑係傻仔
屌佢老味個腦裝屎既走去笑人

觀點一致

唔會教到
佢讀得u都應該20幾
睇佢諗野同講野
我估計佢係某種人格障礙

唔知貼左味
btw慎入

屌你老母隻支那蝗有無人性。監生打死隻狗，仲要拍片。我祝佢下場同隻狗一樣。所以真係唔可以俾班生番存留喺世上。

希望狗仔來生投去好人家度，可以安息。

我唔虐待狗但我都冇阻止人虐狗喎。
你肯定你食嘅任何一舊肉都冇虐殺？有冇食過清真菜
你關心一隻狗多過一個有人格障礙嘅人？

條傻仔以為所有嘢都有一把尺係度先可以量度到甚至所有嘢都要有理據先可以講
傻仔係咁叫人講理據理據 最基本量度道德好壞嗰把尺已經難形容 雖然無辦法有講到出黎 但係真係好容易一睇就知呢個人有無修養 睇佢點對人同物就得

呢條友人形畜心 人畜黎嘅屌話唔定係片中男主角咪翻牆啦你

高分低能

中國特色社會

咁李家誠都係利用我做奴隸搵錢者
唔係郁d就拗斷我手腳

dklm組團打死佢

首先
虐待呢個行為係人類社會層面
道德層面 法律層面 都係唔能夠接受既行為
你如果唔虐待狗
我替無辜既貓狗多謝你
但你唔阻止人虐待
又或者你對呢種行為冇感覺
我好認真話你知
你係缺乏同理心既表現
唔需要講呢種咩肯唔肯定我食過既肉未經虐殺呢種小學生發脾氣既說話
成年人係唔會咁樣諗
我唔係聖人
我只係一個平凡人
但我會盡自己所能 份內去做返一個人

係 我關心一隻狗多過你一個自認有人格障礙既人
我點解要關心你？
我覺得隻狗比你重要呀
因為你既言行 都唔似人
你而家如果比人虐打我或者會同情你既

食狗ok
打狗唔ok

我幾時有話過有人格障礙嗰個係我？

一拳了結生命
算仁慈

屌你老味咩高登會員
個腦裝屎學人嘩眾取寵
你覺得你係正確既咪將你既諗法同你教授講
同你既同學 女朋友 屋企人講囉
我好支持你嫁

吊

又話要人比論點
垃圾到而家淨係反駁到我呢一句
咁撚垃圾學人出來討論
有冇聽過三類十種呀
自己去搵下睇下自己係邊種啦
我真係覺得你好可憐

你地班仆街係連登玩蚊玩曱甴就係正義

ok，講虐待動物。

咁你點睇連登有啲po喺度話捉左隻蚊/老鼠/曱甴，然後問點玩跟住直播埋虐待仲要勁多正評？

有報應

仆街大陸人
食撚屎

弱智人士

喂好心啦，你真係俾理據就俾啦
兜兜轉轉扭屎忽花咁做乜撚野姐？

屌你老味臭西你叫人俾理據
好喇人地俾成篇野你喇，你個戇鳩仔就遊花園
講埋咩辯論金字塔，你老味你講野又有幾金字塔呀？

問條問題懶係有深度咁
講緊一單野，就要拉落第二單度
你想講其他人有雙重標準呀嘛？
唉我當你真係有真知灼見
咁你咪講囉，有屁咪放囉，你老母教你講野咁撚戇鳩架？

係呀雙重標準
吊你老母
道德塔利班

屌你老母仆街仔
好撚嬲

果D人還果D人
你又憑乜撚野話我有支持過佢地呀？
你係咪research曬咁撚多個post搵過我有無支持過呀？

無呀嘛，屌你老母真係柒撚懵懵

所以我都廢事再理佢

ok我錯，各位唔好意思今晚心情唔好喺度9up
我以後唔支持任何人虐待任何動物
End topic啦

咁你有冇反對過

你估個個好似你成個三失青年咁日日mon住有無人開post去屌柒人咩

聖人先做到兼愛非攻
我係凡人
自認做唔到
係雙重標準嫁啦

道歉做乜鳩？
食住上啦
植物都有生命
植物都感受到痛
有進食既人屌人虐待動物都係偽善撚

你依家又mon呢個post

喂你呢個邏輯都幾利害
我上線 = 我日日mon post呀？
你不如去讀下書先啦，好撚柒呀

希望條友俾支國人肉搜尋出黎好似隻狗咁俾人打鑊金

你咁樣咪mon post
on9仔

雙重標準就雙重標準
唔好話麥鳩日日mon post 轉移視線

嘩！
你蠢都算喇，屌你老母你唔識字架？
「日日」呀，你老母有無教過你寫呢兩個字呀？

咩雙重標準呀？
我洗唔洗去咩國際機構申請證書話你知我唔支持呀？
咁你條撚樣又有無證書證明到呀？

同埋D虐殺蚊個d post
駛鬼mon post
上熱門一望就望到

最好啦
你d契弟成日死口唔認攞光環

抖音=cancer, 一堆支那人以為自己做D野好撚好笑, 最撚核突係果D plan好晒又扮係街邊隨影, 演技又差又尷尬

喂你都一樣架咋，你咁撚把砲狙擊咁耐
你證明下你有幾聖人囉，Mr Saint

成個戇鳩仔咁，講野又無point又無邏輯
同上面個傻鳩高登會員一樣
見一次屌一次呢d社會垃圾，零建設性

垃圾國有垃圾人玩垃圾app做出垃圾行為，所以世界要清除垃圾好合理吖

你去屌班港獨撚
我有返工有貢獻社會

法律治唔到呢啲人
集氣祝佢下世做狗比人咁樣打就ok

屌你老母 支那男人全部仆街死自燃死

投錯胎做中国狗

原來你都係三失青年

我們都是一樣架咋

求下你讀下書啦
咩叫見一次屌一次呀
咩叫日日呀

喂你真係唔識中文既話，我收平d教你啦不如
你出黎返緊咩工呀？其實係咪庇護工廠俾人照顧緊但你以為自己返緊工呀？
咁既智商邊份工你都無貢獻架喎，你唔好搞著人地啦，要人成日幫你執手尾好撚無陰公架

喂
你搞咩國際機構證書末呀？
搞好通知我

你打好字先再叫我啦，好撚慘呀見到你緊張到連字都打錯

我就起碼有做野
唔需要你擔心我工作情況

多謝你呀
你個on9仔

你最好唔好mon post

屌你老母痴閪線 祝佢一樣方法俾人殺死

垃圾就係垃圾

永遠都係垃圾

個男人正仆街
打死隻狗

認同

( Show Blocked User - 回憶小子 )

屌佢老母d圖都睇撚到好sad

呢個世界真係好需要有Punisher 呢d角色去做野
除左好撚嬲之外乜都做唔到好撚心痛

佢地抖音抖到傻左呀

好得意，之前睇本書話啲人通常講非xx，後面句嘢都一定係有xx嘅成份。例如你咁

That’s true

屌你啦
拎狗同蚑蟲比？
你比人打撚傷左個腦？

屌你老母，唔撚敢睇，呢班支那賤種究竟係咩構造，點解可以殘忍到咁

蝗就是蝗 本質就係弱智

做嘅嘢聯署、forward 俾多啲人知
等多啲人知道支那人嘅惡行俾壓力佢

最近係個聯處網睇到呢條片，係無碼
睇到條撚樣打到隻狗一瞬間噴濺哂啲血出黎果下
真係好心寒好唔舒服...隻狗對腳仲要踢下踢下想掙扎
究竟係幾冇血性既人都會對啲狗狗做出啲咁殘忍既行為
冇心理準備既唔好搵條片黎睇

嚇到隻狗bb死，不過都好過直接打隻狗既